小白兔要做腫瘤手術，做不做好?

白兔已有8歲，醫生發現腫瘤在頸部，有些兔仔手術後沒有再起身，尤其是老兔，究竟做不做好? 🤔 (兔子是好脆弱) 醫生不肯定是否癌細胞，但希望不是:

終於決定了做手術，麻醉針藥力過後兔子終於起返身:

恢復程度幾好，暫時給牠一個有限度地方，用圍欄圍住，等佢唔好周圍跳，整傷連針的傷口:

屌你老母收檔啦，重覆又重覆

我屌你老母啊

兔仔巴我認得你

我兔佬用順勢療法醫好所有病
本來又話鑽頭骨放濃又乜
而家曳咗好多倍

??🤔

又係你

咪就係

死傻閪

Happy new year! I hope all your dreams come true in 2020- onwards and upwards !

我有個女仔朋友3年前被男友分手後一直好憂鬱，成日哭又唔食嘢，瘦咗30磅，她以為可以同個男仔結婚永遠幸福🤦🏻‍♂️😣上年7月領養了一隻白兔，希望可以分散自己冇咁憂鬱，點知好快趣識咗個男仔，個男仔好愛佢，家境又富有，佢又鐘意個男仔，佢地而家結咗婚，Honeymoon喺馬爾代夫過，女仔好幸福，兩個住喺貝沙灣5500呎洋房，佢哋另外貝沙灣仲有3個Apartment單位收租(有一個係個男送比個女)，男仔老豆喺內地有幾閒廠，仲有一個超大幾十萬平方呎嘅田地種蕃薯水果。我個女仔friend好信風水，好鐘意睇D男仔八字同自己夾唔夾，結咗婚後有個風水師同佢講原來隻白兔旺佢同佢老公，話佢好適合養兔，我話咁都得 🤣

。。

在大自然，兔子挖洞穴來居住和繁殖，洞穴內還可以分隔「房間」給每隻兔子: